做緊汽水機，你問我答

識唔識計每粒硬幣嘅磁通量

賣咩汽水

汽水即叫即整

可唔可以請罐比我飲

巴打邊間公司
係可樂到做到傻

唔識 公司冇教

都係可樂雪碧咖啡蒸餾水咁

唔係 你要我先係雪櫃拎出黎
但咖啡會即沖

6蚊都比唔起

我都係呀 不過就黎辭職
Send左幾封cv去日本 希望有回音

有靚女買會唔會加料

汽水機𥚃面焗唔焗

咁唔新鮮

即沖凍咖啡

焗 公司唔比裝冷氣
仲要有個死人雪櫃 夏天真係成身一滴滴

茶記咪又係即沖

有無試過比人踢

係咪中飽私囊 10蚊1枝細水都夠膽死

有 搞到我倒瀉哂d咖啡奶茶
比老頂照肺

晨咁早起身蒸餾定比你算係咁啦

有無試過做唔切，要請多個人一齊迫？

有無試過尿扮忌廉咁比人飲？

有 可惜係肥仔